\documentclass[ngerman, paper=a4]{scrartcl}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{luainputenc}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{placeins}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[format=hang,singlelinecheck=0,font={sf,small},labelfont=bf]{subfig}
\newcommand{\E}[1]{\mathrm{e^{#1}}}
\newcommand{\dt}[0]{\mathrm{dt~}}
\setlength{\parindent}{0pt}
\usepackage{lmodern}
\setmainfont{Latin Modern Mono Light}
\title{Blatt 07}
\author{Sebastian Vellmer\\ Johannes Heuel}
\begin{document}
\maketitle
\section*{Aufgabe 1}
Zur Betrachtung des Bifurkationsplots der logistischen Abbildung eignet sich
für $r$ sehr gut das Intervall $\left[2.6, 4.0  \right]$.

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/1_a.png}
    \caption{Bifurkationsplot zur logistischen Abbildung aus Aufgabe~1}
\end{figure}

Der Bifurkationsplot der kubischen Abbildung kann sehr gut für $r$ in
$\left[2.6, 4.0  \right]$ dargestellt werden.

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/1_b.png}
    \caption{Bifurkationsplot zur kubischen Abbildung aus Aufgabe~1}
\end{figure}
\FloatBarrier

\section*{Aufgabe 2}
\subsection*{a)}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_a.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_a0.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_a1.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_a2.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_a3.pdf}
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection*{b)}
Die Nullstellen sind:
\begin{align*}
    R_0 &= 2  \\
    R_1 &= 3.2360679775  \\
    R_2 &= 3.49856169933 \\
    R_3 &= 3.55464086277 \\
\end{align*}

\subsection*{c)}
Es wurde eine Feigenbaumkonstante von $\delta = 4.68077099801$ berechnet.

\end{document}
